蓋棺定論李敖 陶傑中史知識中學都不如〈蕭若元：海外蕭析〉

【陶傑開Talk】戊戌維新120年：康有為害死三代中國人

老燒係咪晚晚都聽光明頂

仆街了，19又要招呼燒生一排